有冇人覺得自己好細膽？

唔敢死

人總需要勇敢生存

做咩要死